發唔發覺突然多咗好多大陸回覆

每個po都總會有幾個簡體字嘅圖或者gif

到底係啲00後定真係咁多大陸仔

冇啊冇啊走啦

00後同大陸仔有咩分別

假膠居多

冇人理